{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6205&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더세븐호텔"
    },
    "text": "リーズナブルな宿泊施設、ザ·セブンは客室内で甲殻類、ガンギエイなどの臭いがする料理の飲食を禁止します。 ご利用ありがとうございます。 ザ·セブンは計20台の駐車施設を保有しており、浦項市外バスターミナルとホームプラスは徒歩3分と5分の距離に位置しています。 浦項市役所は車で5分、竹島市場は車で7分の距離にあり、迎日台海水浴場、松島海水浴場、ポスコ現代製鉄鉄鋼産業団地は車で0分の距離に位置しています。 また、KTXと空港は車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·セブンの禁止事項はありますか？",
            "answer": "はい、ザ·セブンでは客室内で甲殻類、ガンギエイなどの臭いがする料理の飲食が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "ザ·セブンには20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから浦項市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから浦項市外バスターミナルまでの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンからホームプラスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンからホームプラスまでの距離は徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから浦項市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから浦項市役所までの距離は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから竹島市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから竹島市場までの距離は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから迎日台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから迎日台海水浴場までの距離は車で0分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから松島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから松島海水浴場までの距離は車で0分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンからポスコ現代製鉄鉄鋼産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンからポスコ現代製鉄鉄鋼産業団地までの距離は車で0分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンからKTX駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンからKTX駅までの距離は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セブンから空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·セブンから空港までの距離は車で5分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 437
    }
}